仲有冇人記得 十年 呢套電影

估唔到係香港會咁大迴響
好多大陸資金嘅金像獎都夠膽頒獎比佢地
3:33 黃百嗚黑撚晒面
奶共奶到出晒面

鳴

要改做五年

有得翻睇

其實套野唔係幾好睇
特別係頭兩套

預言成真

收嗲啦

成套戲重心就係智叔句: 千奇唔好慣

套戲頂到10mins，只有神

後面三套都唔錯

改名做今年啦

而家講廣東話係咪犯法先

狗也不屌 懶共鳴

自焚嗰幕睇度眼濕濕

個阿婆

仲有冇人記得 十年 呢套電影

做咩又開多個po

唔洗十年啦

十年有D係好睇
都明仍想講咩
但嗰段寒X?真心唔識欣賞

果套個導演左膠黎

冬蟬先係
真係睇到一舊雲
話我唔識欣賞都咁話
浮瓜 , 方言, 自焚者 , 本地蛋
全部貼地到不得了簡單淺白易明
屌你咩濕鳩冬蟬離地到不得了

DLLM
而家買隻DVD都係舊幾水咁都要睇老翻？
唔想出街既itunes有online版比幾廿蚊就睇到

連果少少錢都唔肯比出黎支持下本土電影你學乜撚野人講本土？
躝返去支那喇蝗蟲

賣蛋唔犯法 係本地兩個字犯法姐

唔可以慣架。就係因為我哋嗰幾代人『慣晒』，先搞到你哋今日要過呢啲生活。

續集叫下年

用lihkg app直接click入去變成AV

那有錢

嗰時特登咩預告咩簡介都冇睇下入戲院

睇到冬蟬諗緊自己係咪中撚左伏

垃圾左膠呻吟之作

隔離有個阿叔到冬蟬完左之後先開眼

唔算，但已經好似《十年》咁，某大學要考匪語畢業試，但匪、外籍人士豁免

超出電影預計情況

好悲涼，無錢就由佢唔好睇啦，其實唔睇都大概有討論到內容。

哪

其實套片講乜？（要俾錢寧願唔睇）

1987年嗰套TVB "黃金十年"？

頭兩套麻麻地 但後面三套都好好睇 印象好深刻
自焚者最尾真係會睇到眼濕濕
冇試過睇完套戲心情會咁沈重

完全沉咗落去嗰種無聲吶喊既情緒

要改名做「今年」

如果想知大概內容wiki已足夠

)

你又睇開咩戲咁撚巴閉啊

自焚者果度睇到同格離左右三唔識七嘅全部一齊喊

睇完自焚者喺戲院喊到收唔到聲
嗰時既衝擊大到我覺得仲未有另一套戲俾到相同既震撼我
可能因為心入面明白十年已經唔只係一套戲
而係喺生活都慢慢上演緊

喊，代表你係正常香港人

推

始終都係英國好

係香港
個個都會移民
無錢既你只有無奈咁留係度
再無人為你出聲

進度快左

估唔到五年就到

Marvel

不如講埋王晶同葉念琛

唔駛十年

買左dvd

same

一年至真 , 貿易戰令中國經濟收皮 , 習帝為保權力一定會加強集權甚至鎖國到時香港跟住收皮

三年！

想睇十年2

方言 「依家講廣東話係咪犯法啊？」
再落自焚者 真係睇到喊
最後本地蛋結尾
「千祈唔好慣啊，就係因為慣，你哋呢一代先要受。」
睇完好撚沉重 到底呢個地方仲有冇得救

自焚果段最腰心腰肺

套戲d野而家靈驗晒。

邊到有得買dvd?